點解調解既英文會係meditation?

點解唔係conciliation?

係咪mediation同meditation都唔識分

Why not both?

mediation≠meditation

BN≠BNO

乜9 meditation

好似仲有幾種串法
medication, mitigation, modification, motivation, mutualization

樓主需要medication